今日終於體會到俾人叫「曱甴」既憤怒

今日我「請假」冇出到黎行，因為過左身嘅婆婆下午要喺墳場上位...
當準備好晒 d 野，法事開始嗰刻，
個師傅突然拎手機出黎講話：「收到同事話班曱甴去左搞殯儀館！嗰都都敢搞？」

我心情本身都好低落，仲要俾我聽到條粉皮鬧我 d 兄弟係「曱甴」
另一個做法事既負責人 + 我家人都皺晒眉頭話「班後生嘅又搞事」
我好嬲，但最終冇出聲，因為我怕搞到我婆婆....
我覺得自己好冇用，平時出街識得開聲diu 班廢老...
但呢個時候我真係唔知點算
想同各位講聲對唔住，自己冇道德勇氣，只係識上黎同大家渲洩....

我真係唔明廢老點解會同我地諗法分歧會咁大，
好唔開心又好嬲，Sorry for 1999....

收咗錢就專心做法事啦個師傅，無啦啦睇咩手機？

震左機都唔知佢點解會呢個時候拎出黎
廢老真係好關心大家既行動